<div id="header" align="center">
	<img src="https://media.giphy.com/media/M9gbBd9nbDrOTu1Mqx/giphy.gif" width="100"/>
	<h1 align="center">Hello World 🌐</h1>
</div>
<p>Olá me chamo Douglas Araujo Silva. Desenvolvedor backend / web. Conheça mais meus projetos, trabalhos, carreira e minhas habilidades profissionais 🤓. <b><a href="https://getteli.github.io/Getteli"><i>CASES E PORTFÓLIO</i></a></b></p>

<div>
	<b>BACKEND</b>
	<br>
	<img src="https://img.shields.io/badge/PHP-777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-323330?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=F7DF1E" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Node.js-339933?style=for-the-badge&logo=nodedotjs&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/C%23-239120?style=for-the-badge&logo=c-sharp&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Python-FFD43B?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=blue" />
</div>

<div>
	<b>FRONTEND</b>
	<br>
	<img src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Vite-B73BFE?style=for-the-badge&logo=vite&logoColor=FFD62E" />
</div>

<div>
	<b>TOOLS/IDE</b>
	<br>
	<img src="https://img.shields.io/badge/VSCode-0078D4?style=for-the-badge&logo=visual%20studio%20code&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Visual_Studio-5C2D91?style=for-the-badge&logo=visual%20studio&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Atom-66595C?style=for-the-badge&logo=Atom&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/npm-CB3837?style=for-the-badge&logo=npm&logoColor=white" />
</div>

<div>
	<b>FRAMWORK</b>
	<br>
	<img src="https://img.shields.io/badge/Laravel-FF2D20?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/React_Native-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/Tailwind_CSS-38B2AC?style=for-the-badge&logo=tailwind-css&logoColor=white" />
	<img src="https://img.shields.io/badge/material%20design-757575?style=for-the-badge&logo=material%20design&logoColor=white" />
</div>

<br>

<p>
	Formado pelo <b>SESI/SENAI</b> (técnico), graduado em ciência da computação pela <b>UniCarioca</b>. Iniciei minha carreira em <b>2017</b>. Graduado com excelência nos meus cursos, possuo perfil de liderança, gosto de mudanças e incentivar o time.<br>Sou completamente apaixonado por desenvolvimento, mas com alma de ciêntista. Gosto de propor sempre o novo e sempre que possivel, tornar o dia-dia da equipe mais automático.
	<br>
	<b>Premiações/Partipações/Eventos</b>:
	<ul>
		<li>Menção honrosa - IX FECTI (Feira Estadual de Ciência, Tecnologia e Inovação) CEFET;</li>
		<li>2° lugar -  RIO2C (Rio Creative Conference);</li>
		<li>Convidado pelo senai para UERJ - CONITEC;</li>
		<li>top 10 - Mega hackathon do hacktudo - Festival de cultura digital;</li>
	</ul>
</p>

<div align="center">
	<h2>Contato</h2>
	<a href="https://www.linkedin.com/in/douglas-0101/"><img src="https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white"/></a>
	<a href="mailto:douglas.araujo.01@outlook.com"><img src="https://img.shields.io/badge/Microsoft_Outlook-0078D4?style=for-the-badge&logo=microsoft-outlook&logoColor=white"/></a>
</div>

<div>
	<b>GITHUB</b>
	<br>
	<a href="https://github.com/Getteli">
		<img height="123em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Getteli&layout=compact&langs_count=7&theme=dracula"/>
		<img height="123em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Getteli&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true"/>
		<img height="123em" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=Getteli&theme=dracula"/>
		<img height="270em" src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=Getteli&theme=dracula"/>
	</a>
</div>